估唔到藍潔瑛會靚太誇張

R.I.P

一直都覺得佢被人吹大咗
個樣惡屎能登成個呀嬸咁
朱茵熱巴豆豆呢啲靚啲

可惜比曾志偉條仆街搞過
晒咗大好前途

冇返咁上下樣點姦得落？

你識閪
就係個樣夠惡都肯對住你笑
先夠吸引

求source

可惜，RPI

RIP

靚到痴線

但人幾靚一死都係臭

西遊記個造型好靚

生死有命

樣係有少少惡 但有獨特氣質
悲哀既係居然會有人認為熱巴呢啲整容樣靚過天然樣 可能好多人睇慣左大陸韓國野
我真係永遠都唔識欣賞個啲超V臉筷子鼻

好靚

長知識了

起碼低周慧敏 李嘉欣一班

一黎眼惡
二黎塊面好扁

連埋林青霞舒淇我都唔識欣賞
朱因
舒淇淨係睇塊田

林青霞未黎香港之前仲好靚,到90年代喺香港拍戲(姐係我地香港人熟悉佢果個形象)個樣已經唔係好靚
btw 90年代真係有好多吹大咗既女星...

如果佢係平凡女仔可能唔會咁坎坷

吹大左

早幾日先知蜘蛛精係佢

真

拉車盡撐

睇睇下同大小姐有啲似

以前啲明星全部全天然，正過而家啲一號眼二號鼻好多

由細到大 都覺得佢係靚 但未至於靚絕五台山
或者90年代有好多天然美人
唔講出名個啲
朱寶意 柏安妮 倪淑君 李美鳳個啲。

個樣勁有媽媽feel
仲有似好嚴格阿媽果隻
仲要以前無咁多P圖同化妝

jed.. thanks...

真係女神feel

rip

個學生妹look係咪大時代
好靚

屌打晒依家cctvb 啲姐仔.

好慘

真人靚過上鏡好多

Ali咁既樣

入錯行，入得呢行做預咗陪老細當比鬼壓
但佢個人又倔強，唔肯潛規則咪搞到咁

唔會，起果個時代，就好似價值觀一樣，以前10萬買到樓，依家要1000萬。 依家有返少少錢就叫雞，以前少少錢都難搵，舊時價值觀不能同現今對比，此post 已完

Jed

又要打j

係打和， super

覺得好sad
大好青春

一直都覺得佢被人吹大咗
個樣惡屎能登成個呀嬸咁
朱茵熱巴豆豆呢啲靚啲
屌你老母 中間放件加工野

唔靚 but rip

其實無証無據。

真係好靚

個樣無周慧敏咁清純，不過都好貼架喇，真係好靚女。

李嘉欣先低一班下話⋯⋯

唔知點解知道佢老後既樣
睇番後生時啲相感覺好怪 會失去靚既感覺

邊個想，唔通個個入依行都做雞咩 ，咁唔通全球娛樂圈都咁咩，唔可以一竹打沉成船人，不過依家科技好左，應該少啲咁樣，大不了咪唔no。
只不過佢條命唔好，2個男友又自殺，最後果個又走埋佬，可能都關前世今生事，希望佢下世幸福

熱巴天然靚

張敏朱茵正啲

啱啱東張播佢 真係天妒紅顏

佢個樣好脫俗

呢幾日重溫金庸野 高圓圓X賈靜敏 都殺晒班泡菜復制人同大陸新興貼圖公仔啦

清秀氣質 笑得好靚
咁都唔靚
唔通真係下下大眼高鼻v面先叫靚

佢都講過唔入娛樂圈可能會好d

其實一般

成日都覺得個個年代啲女仔係有種特別既味道又靚又吸引

下唔覺囉

靚還靚
邱淑貞真係秒佢

當年睇佢做電視，樣同氣質係靚絕，無人反對。

邱淑貞已經靚過佢

頭先我呀媽都咁講,跟住我話:ali靚過呢個2D面惡婆九條街啦

初出道係靚 但後期已經開始殘

無整容無p圖加果時既妝容
算好靚啦

辣手摧花

平行時空諗
無發生果d事
嫁左個好老公
宜家應該又靚又高貴食high tea享福

而唔係一個人獨居失救致死

點解依家呢個年代出唔到呢d級數
出街d港女件件成隻雞咁

劉嘉玲話開解佢要靠曾志偉
只有佢先有辦法同藍潔瑛化解

屌你老母真係靚撚到

成日形住佢好似周海媚

玲姐

如果唔係有d咁淒慘嘅遭遇，好可能已經早早嫁人做幸福少奶奶

周海媚靚好多wo...

當年我鐘意莊靜而、曾華倩多啲

留名悼念死者
希望有人能夠為姖取回公道！
RIP

個種獨有既氣質
現代港女得返天真嬌有呢種感覺

反而我覺得似桃姐葉德嫻

老左個個樣似
皺眉頭個陣

個格好cheap冇乜氣質

好天然
睇落好順眼好舒服

其實佢老左個樣
五官輪廓都仲喺度 一睇就認出佢後生個樣
減肥既話仍然係靚女一名

宜家啲人整容 個個月個樣都唔同咁
啲鼻同下巴唔打針就縮水
天然真係唔同啲

佢咁天然都有人唔鍾意

其實老左都唔差不過冇化妝同埋好滄桑
頭髮都白晒

天妒紅顏

真心真係好靚 rip我諗離去對佢嚟講係最好嘅選擇
希望佢下世可以平平凡凡 做個無憂無慮嘅女仔

點解以前既藝人可以唔整容都咁靚

佢精神失常之後逐漸失去昔日嗰靈氣同光釆

講嘢都好做作

我覺得佢有啲似曾志偉嗰囡

佢係好上一代果種 天然美...神聖不可侵犯果隻...好媽媽feel ...總之就係美，但唔會J 佢

志偉就爽啦

呢張靚到痴線

Koei 先勁, 食正藍潔瑛全盛時期

樓上話要自瀆嘅，可否尊重下死者

大時代嗰時真係好靚
同劇周慧敏都比唔上

而且真係好好戲，根本演活咗成套大時代
真係紅顏薄命

天妒紅顏,命運作弄藍潔瑛

學生妹 look

呢啲真人肯定靚過上鏡

呢D咪仙
氣囉

第一張相最右邊嗰個係邊個??

咁都叫靚
連登仔咩品味

呢個都唔係淨得連登先覺得靚啦吓嗎 你先係小眾喎

18無醜婦姐 又唔係真係索到咁跨張

咪又係得班阿叔覺得靚
你咪出去問下d後生囉
佢係以前可能係靚 女
但宜家年代佢個種樣真係不值一提
唔係佢死左就一定要話佢靚先得呀嘛

欣宜死左 連登仔應該都會迫人話佢索

邊個話佢死左先覺得佢靚 你自己作？

咁我話佢唔靚又有咩問題
係覺得唔靚就唔靚架啦

果個年代是好靚了

好撚驚呀 弱智仔

周慧敏靚好多啦,你識唔識睇女架

好有氣質 好有仙氣

欣宜係古代都係美人黎
但宜家唔會話佢靚架嘛

無人話唔得 但你無啦啦講咩係因為死左先覺得佢靚 靚就靚 關死左咩事

黃祖賢？

死左先黎J有撚用咩

靚到
佢係成塊面 無任何野可以挑剔
好可惜 rip

仲要零死角

有種賢淑既感覺

code ?

塊面好扁wo呀生

你睇開垃圾豬西就唔好岀聲啦

獨居失救致死 個結局真係好sad

死屎啦你.jpg老婆

以前女藝人真係好靚 係獨特既靚 好似黎姿 蔡少芬 藍潔瑛 曾華倩 林嘉欣 依家個d全部複製人

以前d港姐都係

因為你認為 覺得佢唔靚既只係小眾咋嘛
我咪估你係咪一定要話佢靚囉
無話關唔關事架
呢個可能係一個唔準人話佢樣衰既原因

我鍾意李麗珍多啲

羅美薇呀 學友老婆呀

唔撚係呀嘛...吹到呢..

不過咁多個 第一眼吸引我都係最左
號稱香港最強美魔女

仆街鄧光榮同曾志偉

唔認得，最左邊個

覺得佢個樣靚得黎好有性格 同佢個人一樣

唔記得乜名 早排變未亡人

吳婉芳呀

想問熱巴係邊個？🤔

太屈機 好想屌佢

吳婉芳

咁 但又唔記得佢叫咩名

大時代屈機到

絕對認同

認樣唔認名 this is厹

依排睇返佢唱容易受傷的女人個個look好屈機

名呢

似藍潔瑛既女人 (Figure 1)

Yammie一路好走！

我相信藍潔瑛如果搵到個好老公，一帆風順，而家老左都會係吳婉芳咁索

你係小眾喎 事實嚟
話係咪靚絕都有得講，但一定係靚，後生都係咁話
利申：後生

認同
藍老左都仲係好靚

其實而家只係一頭白髮同腫左令佢無哂光芒，但佢呢十幾年無keep...d五官同個樣仲無乜變，證明真係天生麗質

第一張相真係好標青
咁多個上一代靚女第一眼見到佢
之後就係未亡人

RIP

你唔講話認唔出係未亡人，唔係好sharp，以為劉嘉玲...藍潔瑛就真係第一眼會即刻望佢先

你唔信啊 我笑俾你睇啊

都真係有啲似
不過未亡人有氣質啲

我都覺 佢對眼好靚 眼珠啡色好靚

我都認唔出吳婉芳

樓上話惡 講惡李嘉欣個啲仲惡啦
塊面刻住西女人三個字

大陸個個一樣樣
藍潔瑛就真係好有氣質好靚喇

有時人好講運氣， 十0 同佢同期， 仲要冇藍潔英甘紅，一個擺明賣西， 就風生水起， 台灣首富都冧佢，

一個紅顏薄命

好清純 笑得好自然 好靚
而家個啲 我真心唔識欣賞

同期除左藍，好似個個都嫁到豪門

大時代戈陣始終都係中意周慧敏 永遠女神

佢後生同林青霞都好清純。
李嘉欣根本唔係佢個皮。

有名你叫
靚絕五台山

無人無物，親人又無乜聯絡，日日渾渾噩噩無目標，行行企企又一日，其實走左都係一種解脫

講真邊度靚..
好似個咩小喬咁落旺角都搵到件好啲

左二吳君如？成龍扮女人咁

肥姐死嗰陣有無人話佢靚

殺己秒

睇上面段片，咁多角色，真係好靚

Av女優黎好似

雖然佢今次係意外失救，但都feel 到佢生無可戀

以前都唔覺得真係咁靚 而家睇返佢以前d相真係靚到痴線 五官好完美
好慘 生得太靚都唔係好事 rip

靚到仆街 個種氣質 有一啲飽受滄桑既感覺
整容整到呢種感覺咩 最多咪成個假膠公仔感

咁又唔好講到李嘉欣咁差
佢性格閪係一件事 但係淨係講個樣我覺得佢都幾超班嘅

請正視抑鬱症和精神病 呢兩樣野 先係害死好多香港人

條閪人一開口就講咩「連登仔咩品味」響度屌柒人，後尾唔夠人講就扮受害者話「唔可以覺得佢唔靚咩」，一睇就知現實一定係正宗屎忽鬼

佢唔靚唔通白兵靚咩

終於有人同我一樣

你同樓上條屎忽鬼好夾

唔明佢點拎到大美人個名

好gf feel

由細到大都覺得michele好靚

美

j
蜘蛛精個陣既藍靚到

審美觀真係個個唔同
我覺得整容個種靚算係由angelababy年代開始興起
日本混血風>韓妹樣>大陸網紅樣

我就覺得藍潔瑛真係氣質個種靚 個個年代啲明星都好有氣質
睇宜家韓國興啲衫都係跟80年代港星衣著番炒知咩事
以前韓國人好迷港星

大時代個陣既藍真係睇到我心心眼
入哂戲 學生妹
真係周慧敏係隔離完全不能比

唔靚大哥們點會姦佢

以前靚女唔洗靠化妝整容PS
而家啲人睇開泡菜雞 大陸雞 ig雞
全部整到痴撚線
好似日日食重味精垃圾食物咁
咪成日覺得韓國野 大陸野 台灣野好好食一樣

如果佢係我身邊既一個人
我會比曬個心，成條命比佢
不可思議，完美無瘕既靚

佢真係好命苦好慘
冇親情冇愛情冇事業
點解曾經風光一時既女人
會咁既下場
其實佢值得被愛

其實吹大左

食開屎？ 港男奶開 臭閪 閪口閪面港女 果然另闢新境界 奴撚性到

你以為 以前啲妝先厚到仆街 影沙龍 仲要已經勁多setting 反光版 打肯燈 追求美而唔係追求自然
以前無咩後期 ps 呢啲 咩都要前期一手一腳做哂

屌你老母 你啲傻花靚kind 真係鐘意自己呃自己！鳩up都可以無譜成咁

又一傻

朱茵 李嘉欣 周慧敏 柏芝 嬌 都係佢之上 至少

整容怪熱巴都好意思拎黎講

天然

on9未死個陣唔見有人講？
死左接近個個po都話佢點靚，司馬昭之心喎

依家d港女厚粉加p圖都輸一條街

第一眼睇就覺得熱巴嗰樣好怪

以前小學生時代性幻想手淫首選

好多人睇得多 P 圖以為真人都應該係咁

一命二運三風水

On9
封佢靚絕五台山你未出世炸下話
一句已經睇得出你幾多歲

名/code plz

個樣唔係惡，係叫倔強，有股特別魅力，尤其你得佢信任既時候

都係各花入各眼 可能你覺得有眼耳口鼻已經係女神，我真係唔識欣賞

話靚嗰啲極大部份都係支那人/赤化港豬

死咗先吹大姐，人講又講